DC決心挑戰Marvel 將推出6套英雄片

華納兄弟近來有非常多舉動，最近旗下的DC就宣佈一連串新計劃，包括推出6套超級英雄片，並分別於戲院及HBO Max都會有新作，擺明挑戰Marvel與Disney+。

近日DC電影公司主席Walter Hamada就宣佈重大計劃，表示4部大作將會於陸續於戲院上映，包括《神奇女俠3》（Wonder Woman）、《水行俠2》（Aquaman）、由「The Rock」狄維莊遜（Dwayne Johnson）主演的《Black Adam》與現正拍攝的《閃電俠》（The Flash），目標是自2022年，每年都推出新作。另外，其他DC角色作品就會於HBO Max推出，包括《Batgirl》與《Static Shock》等，目標是於HBO Max一年推出兩部DC電影。另外，DC亦會玩平行時空，例如羅拔柏迪臣（Robert Pattinson）是新蝙蝠俠，但同時在另一個平行時空的《閃電俠》中，米高基頓（Michael Keaton）及班亞弗力（Ben Affleck）才是蝙蝠俠。

支持

flash確立有平行世界之後拍d咩都唔會有衝突 亦都可能唔會聽到xxx點解咁大件事都唔出現

I am Marvel fan

我有好戲就支持

ME TOO

marvel 2010-2019

換左個flash佢啦

無左Ironman cap

求鳩其
睇埋zs套jl
當完咗心事佢
之後都無咩太大興趣

得唔得㗎

得啦得唔得

得啦得啦

想睇the rock

因為電視戲而做咗The Flash嘅fan，
知道Justice league搵第二個人做Barry嘅時候，
第一反應係狂屌，
不過隨住電視劇啲戲情越嚟越婆媽同左膠，
睇返Ezra Miller嘅演出又幾搞笑，
所以其實係有啲期待電影版嘅。

Speedsters嘅電影其實應該唔難拍，
唉不過都係嗰句，希望DC/華納唔好拍衰套戲啦⋯⋯

真係得Batman先可以勉強一戰

等睇玩爛平行時空

the flash

除咗Batman比較有性趣之外其他都一般般

永遠都得batman可以一戰
因為可以消費角色魅力

好悶
有冇新角色

ironman

咁多個DC英雄，最鍾意係Aquaman，其他唔撚理

Green Arrow 點都好睇過 Hawkeye

Ezra Miller好靚仔